印度蝻呢d人種係點混出黎？

黑又黑唔哂 又咁多毛

黑猩猩強姦咖哩之後生出嚟

黑猩猩食住咖哩屌domo仔屌出黎

咖喱gene 入面嘅DNA 改變咗黃種人DNA嘅磁通量

畀狗屌